【突發】帝吧又出精

仆街真係好撚驚
點算 內地朋友快啲放過我

十連推 網軍要解放我們了
1

2

3

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

4

竟然有書唔讀幫三毛打工

5 順便幫你推
投咗

6

唔歌功頌國 扣你五十分

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

香港抗争者致内地同胞书

致广大内地同胞:

在香港这场有如六月飞霜的风暴中，我是其中一名微不足道的抗争者，也许我并不足以代表其他抗争者们发言。可是，这场自六月展开的风暴，就是由一群都像我一样微不足道的抗争者所形成的。所以，请容我向你们娓娓道来，究竟身处在这场风暴风眼之中的人们，在他或她们的瞳孔中，映照的是一幅怎样的景象。

在阐述一切之前，请先容我们向你们道歉。就一直都没有向内地同胞，就这场抗争作出任何的解释和说明，我深深感到抱歉。

因为由一开始，我们当中就没有任何人预想过，这场风波会发展至今天的规模。所以，也就未曾想过向身处内地的同胞，作出任何说明。可是，到今天事已至此，这明显再也不是一场只关乎香港本地人未来命运的抗争；这也是与全中国十四亿同胞的自由与未来密不可分的抗争。

这不是一场关于港独、关于香港要与内地割离的抗争。

这是一场由一群勇敢、正直和善良的内地同胞，在三十年前于天安门广场外，所遗下的悔恨、鲜血与泪水中，所灌溉而成的抗争。

「去游行，天安门广场。」

「为甚么？」

「因为这是我的职责。」

三十年前的那一幕，一位头缠红巾，脚踏自行车的北京大学生，与记者对话在镜头下被记录下来的那一幕。

至今仍在香港人之中，在我们抗争者之中广为流传。

不因为甚么，只因为香港人自一九八九年六月四日的那一夜，就从来未曾与内地同胞割离。

想要割离我们的，从来只有在高处俯视我们的极权。所以你们在新闻、微讯和内地一切的资讯传递平台中，只会看到一群黑衣暴徒在破坏、看到一群黑衣暴徒毁坏国旗、一群黑衣暴徒攻击警察。

却不会看到，香港市民被警察在和平示威中刻意瞄准头部射击重伤致盲；不会看到穿上制服的警察，与攻击市民的黑社会交头接耳互相寒暄；不会看到我们的特首，对死谏的年轻生命逝去的冷漠；不会看到打着支持政府旗号的暴徒，可以四处随意攻击平民却不会受到法律制裁;不会看到香港的年轻人，被黑社会斩断手脚根瘫倒地上鲜血淋漓的一幕;不会看到代表国家的中联办官员，公然在聚会中煽动乡绅黑社会攻击平民的一幕。这一切，都是这场抗争活动的规模，愈发不可收拾的真正原因。

因为香港沉默的多数、有良知的善良一群，也渐渐看清楚在极权政府下的一切，包括法治、民主、自由等种种承诺，都只会沦为统治者为掌控权力而抛下的谎言。在极权政府眼中，掌控社会、维持秩序的方法，从来都只有谎言、恐惧和暴力。这也是为甚么香港市民，会在一区接一区中相继起义、前仆后继。我们攻击的从来不是中国、不是内地同胞，而是我们我共同敌人—以极权统治人民的政府。

这一场抗争，将香港体制中的贪污、腐败以及公权力的不受控与法治的崩坏，一层接一层的揭露。使香港的沉默多数人终于开始明白到，抗争爆发以前所谓歌舞昇平的香港，究竟是有多么的堕落与腐朽。

也许，在多数的内地同胞眼中，我以上所说的一切都是谎言，在香港发生的一切都是外国势力所策划的反中活动。于此，我也不抱任何希望可以说服你立即改变心意。但我真诚的相信，总会有一天你会回心转意，总会有一夜你也许会回想起二零一九年这一场在香港的风暴，这一场由香港年轻人发起的抗争。在历史中，这场风波多半会是小小的涟漪；更可能的是，这会是一场失败的抗争。就如同三十年前在天安门前的那一夜一样。在抗争者之中，我们很多人都清楚、都知道，这是一场强弱悬殊至极的抗争，比三十年前的那一场风暴更令人感到心寒、绝望。

可是，为甚么我们依然要站出来？

无他，就如八九年那天风和日丽的白昼，在北京脚踏自行车的年轻人所说的一样：

「因为这是我的职责。」

这场抗争也许是香港人的最后一场抗争。在这场抗争以后，香港人很可能再也无法与广大内地同胞中的自由民，再一次并肩同行。香港人这个身份、这个族群，也许在这场抗争失败以后，很快就会消失在历史长河之中。可是，希望各位内地同胞谨记，香港的抗争者，从来都不是你们的敌人。

在此，我谨向各位身处内地，仍冒着极大风险声援香港的同胞、自由民们，致以最真诚的感谢，任何字句或词语，都没有办法表达出抗争者们对你们的感激，望你们即使孤身一人，也能够继续坚守信念，直接囚笼打开的一刻。对于在极权统治下不敢发声的同胞，我们也绝对理解你们的艰难处境，有你们的明白和心意，香港抗争者绝不孤冷。

最后，我想提及一句在香港抗争者之中广为流传的句子：

「希望在抗争成功后的某一天，能够在煲底(香港立法会示威区)脱下面罩相拥、再会。」

在此，我也衷心祝愿身处内地勇敢的自由民们、以及广大内地同胞：

「希望与各位在某一天，能够在真正自由的中华国度中相拥、再会。」

这一切，也许都是我们接下了三十年前那夜，那群勇敢、正直与善良的中国同胞在弥留中所遗下的嘱咐的宿命。

但这份宿命并不是一个诅咒，而这份薪火也必然会继续流传。

这一个夏天，香港人会为历史留下一个印记。

如果，这个印记同时能够为七百万香港人，以及十四亿中国人民的自由，带来一点点正面的影响。这样，对我们这群身在香港的抗争者来说，就已经

心满意足。

在思考该如何写这封书信的时刻，窗外的抗争仍在激烈的进行中，不知道未来的日子会变得如何，但愿上天保佑所有良善的人。

此致

一名微不足道的香港抗争者 上
二零一九年 盛夏

用上文軟攻全力策反佢地
火燒支共後欄呀

幫推 8

又紙上談兵
快2次清算班蝗

10

Push

可唔可以翻譯放去Twitter

Yes

I mean 翻譯做英文 煲大佢有系統騷擾香港

sure

撼动14亿中国同胞，海外华人齐高呼Free China震慑香港，止暴制乱

它们叫Free Hong Kong，我们要叫Free China，而且要比他们叫得更响更亮

建 設 民 主 中 國

咁都無200000個簽名？

推
出面堆狗乸post
睇到好燥

上次唔係比人冚檔咩
今次出精仲會係同一班憤青？
一係吹水
如果真的話 九成係匪軍網絡戰部隊啦

成班人獸交

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

叫個fd引佢地去HKG同港人港地喇
同埋連登幾時約番次出征?

少年 你太年輕了 老解都講過五毛收入來源喺邊度嚟
豪哥自付 豪哥自付

唉 好煩 佢地

推

唔好理班友啦 推返正經post

好嘔心，又出精，幫手振興深圳拉

又出？日日出真係會虧

其實佢地除咗清一色洗版同整埋啲張學友熊貓鳩圖，仲有啲咩佢地係做到？

成日岀精，遲早精盡人亡

呢個梗係要做

香港行动指挥系到

回應帝吧口訣
屌你老母我唔睇評論吹呀

輸出革命好機會！！

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本論述如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議